[長文but淺淡]點解連登仔唔肯承認京都紫羅蘭係佳作甚至以上?

細佬我支筆就唔係太掂
頭腦亦都唔係好清醒
但有D野就係不吐不快
就係
點解高登仔唔肯承認京紫係佳作甚至以上?

以連登評邊D係佳作係神作作標準
成個製作上,劇情上紫羅蘭都可以係佳作當之無愧
1. 劇情流暢 無冷場
可以話集集都係高潮(呢點我個人有保留,稍後再作解釋)

2. 作畫少崩(我記得除左季初果集遠鏡崩得明顯之外,其餘都好少崩)

3. 氣氛營造得好 女主無力感絕望感既喧染
感情位 聲優既表現 除左高登幾乎日本同台灣既forum都一致認同
雖然因為個人問題我自己睇呢套無乜感覺 但客觀地睇呢套無論對話內容,氣氛,配音都可以話夾得好好

4. 少小說改編動畫通病
好多時輕小改編動畫多數左cut又cut cut到劇情狗屁不通
動畫黨變左睇唔明
呢套至少我無睇過京紫小說都覺得
唔太有明顯因為cut小說情節令到讀者覺得劇情甩甩咳咳 至少大部分都睇得明白
當然仲有少量都係不能避免 我覺得呢點一定係改編動畫無辦法避免既野黎

另外想講
見到出面有post入面比較darling同京紫
其實 xxxxxxx (動畫)定yyyyyyy(動畫)?
呢D post真係好無聊好無謂
首先 開得比較既人大部分都已經有既定立場一定唔會係中立

叫husky比link你睇啦

55

改d又唔改d

darling係佳作甚至以上

too long

jm9

菲茲奧?

南極最好睇

你收左幾錢人工

阿雞

解釋返京紫幾乎集集都係高潮我個人有保留呢點
就係覺得太chur
無沉殿位
睇到有D抖唔到氣

無計，今季太多好野
個個既期望值升到到天花板咁高

如果擺呢套係2017是但一季度實集集推撚爆

青春, 友情, 熱血, 勝利, 萌
佢都好似唔夠專

聲優, OP, ED
應該都唔係大家最鐘意果堆

個時代背景既投入程度仲低過異世界

究竟神父有幾多個分身

有期待性，但暫時都仲有保留

？

京紫辣殺 京都班自大老屎忽 一兩次比佢上到位以為好醒

返去畫廢萌啦

明明就靠廢萌上位 涼宮幸運星

禾覺得京吹仲好睇
大家同唔同二

莖吹部 都叫賣下百合

又有中古前輩